忍唔住有感而發

葵芳光頭佬比人跟得十分鐘就舉槍。應該心裡覺得點解咁耐都未有人黎支援！
但係我dllm，元朗市民等左39分鐘都無人幫，手無寸鐵比暴徒打啊dllm！

黑社會就握握手做個好朋友，返去狗竇做場戲，仲有得保釋。
班後生仔手無寸鐵，表達自己訴求就比你班pk當暴徒仲要無得保釋。你老味真既暴徒就繼續逍遙法外。是非黑白完全顛倒，指鹿為馬，你想點就點。

你班pk算老幾，第二把膠椅替你地道歉唔領情，幫你地下台又唔L知，仲要區區一個福利會係到譴責返第二把膠椅。仲要消防救護聽你支笛。消防救護under警務處？醫生都無權剝削傷者接受治療既權利，你班狗算老幾？
狗權無限大，軍政府啊？員助級主席係咪想擁兵自立？

我比錢請工人，工人收錢仲打返我轉頭，仲要拎槍指L住我！咩世界！你班廢渣真係覺得自己好L正義維護緊世界和平？比冷氣指揮官、柒婆、肥仔聰同比卡超利用緊都唔知。

唔係話我針對學歷，即使毅進又如何，搵錢可能辛苦D，自力更生，起碼對得住天地良心。低學歷面對兩皮幾三皮幾人工無疑係真L吸引。但係唔好為左d錢出賣良心，下下拎槍指嚇/射市民。

最好，請大家用智慧去繼續追尋原本應有自由，不要再有犧牲。
警察們請用良心去判斷咩係啱咩係錯，咩係正義。
sor 1999，too long 可以no read，thx。